# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-22 14:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: django_crontab_manager/actions.py:11
#, python-brace-format
msgid "{count} result items' success value changes"
msgstr "{count}条记录的成功状态发生变化。"

#: django_crontab_manager/actions.py:13
msgid "Redo success determinaion on selected items"
msgstr "重新判定所选记录的成功状态"

#: django_crontab_manager/actions.py:18
#, python-brace-format
msgid "{count} schedule items's code value changed."
msgstr "{count}条定时任务的设置发生变化。"

#: django_crontab_manager/actions.py:20
msgid "Re-compute code value on selected items"
msgstr "重新计算所选定时任务的设置摘要"

#: django_crontab_manager/admin.py:162
#, python-brace-format
msgid "Script variables replace failed: {error}"
msgstr "脚本宏变量替换失败，请先在关联项目或关联服务器中定义以下变量：{error}"

#: django_crontab_manager/admin.py:187
msgid "Script Status"
msgstr "脚本状态"

#: django_crontab_manager/admin.py:211
msgid "Export Schedules"
msgstr "导出定时任务"

#: django_crontab_manager/admin.py:215
msgid "Index"
msgstr "序号"

#: django_crontab_manager/admin.py:216
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: django_crontab_manager/admin.py:217
msgid "Server Uid"
msgstr "服务器编码"

#: django_crontab_manager/admin.py:218
msgid "Uid"
msgstr "编码"

#: django_crontab_manager/admin.py:225
msgid "Success Determination Rule Code"
msgstr "成功状态判定规则编码"

#: django_crontab_manager/admin.py:249
msgid "Stdout"
msgstr "输出信息"

#: django_crontab_manager/admin.py:253
msgid "Stderr"
msgstr "错误信息"

#: django_crontab_manager/admin.py:310
msgid "My Role"
msgstr "我的角色"

#: django_crontab_manager/apps.py:6 django_crontab_manager_server/urls.py:24
#: django_crontab_manager_server/urls.py:25
msgid "Django Crontab Manager"
msgstr "定时任务管理器"

#: django_crontab_manager/menus.py:5
msgid "Manage Project"
msgstr "项目管理"

#: django_crontab_manager/menus.py:11
msgid "Manage Schedule"
msgstr "定时任务管理"

#: django_crontab_manager/menus.py:17
msgid "View Results"
msgstr "执行结果查询"

#: django_crontab_manager/menus.py:23
msgid "Manage Server Group"
msgstr "服务器组管理"

#: django_crontab_manager/menus.py:32
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: django_crontab_manager/menus.py:36
msgid "Crontab Manager"
msgstr "定时任务管理器"

#: django_crontab_manager/menus.py:45
msgid "Settings"
msgstr "系统设置"

#: django_crontab_manager/menus.py:49
msgid "Manage System User"
msgstr "系统用户管理"

#: django_crontab_manager/menus.py:55
msgid "Manage System Group"
msgstr "系统组管理"

#: django_crontab_manager/models.py:32
msgid "Project Master"
msgstr "项目管理员"

#: django_crontab_manager/models.py:33
msgid "Project Writer"
msgstr "项目配置人员"

#: django_crontab_manager/models.py:34
msgid "Project Reader"
msgstr "项目审阅人员"

#: django_crontab_manager/models.py:36
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: django_crontab_manager/models.py:37 django_crontab_manager/models.py:59
#: django_crontab_manager/models.py:123 django_crontab_manager/models.py:343
msgid "Owner"
msgstr "负责人"

#: django_crontab_manager/models.py:38 django_crontab_manager/models.py:122
msgid "Variables"
msgstr "自定义变量"

#: django_crontab_manager/models.py:38 django_crontab_manager/models.py:122
msgid "Set variables in yml format."
msgstr "请使用yml格式来设置服务器变量。"

#: django_crontab_manager/models.py:39 django_crontab_manager/models.py:107
msgid "Project Members"
msgstr "项目成员"

#: django_crontab_manager/models.py:42 django_crontab_manager/models.py:100
#: django_crontab_manager/models.py:113 django_crontab_manager/models.py:323
#: django_crontab_manager/models.py:469
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: django_crontab_manager/models.py:43
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: django_crontab_manager/models.py:101
msgid "User"
msgstr "用户"

#: django_crontab_manager/models.py:102
msgid "Project Role"
msgstr "成员角色"

#: django_crontab_manager/models.py:103
msgid "Join Time"
msgstr "加入时间"

#: django_crontab_manager/models.py:106
msgid "Project Member"
msgstr "项目成员"

#: django_crontab_manager/models.py:114
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: django_crontab_manager/models.py:115 django_crontab_manager/models.py:325
msgid "UUID"
msgstr "唯一识别码"

#: django_crontab_manager/models.py:116
msgid "Acl Key"
msgstr "访问授权码"

#: django_crontab_manager/models.py:117 django_crontab_manager/models.py:327
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: django_crontab_manager/models.py:118 django_crontab_manager/models.py:334
msgid "Add Time"
msgstr "创建时间"

#: django_crontab_manager/models.py:119 django_crontab_manager/models.py:335
msgid "Modify Time"
msgstr "修改时间"

#: django_crontab_manager/models.py:120
msgid "Last Updated Time"
msgstr "最近同步时间"

#: django_crontab_manager/models.py:120
msgid ""
"It's the latest time that the agent installed on that server got schedule "
"settings."
msgstr "客户端最近一次下载定时任务设置的时间。"

#: django_crontab_manager/models.py:121 django_crontab_manager/models.py:331
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: django_crontab_manager/models.py:126 django_crontab_manager/models.py:193
#: django_crontab_manager/models.py:324
msgid "Server Group"
msgstr "服务器组"

#: django_crontab_manager/models.py:127
msgid "Server Groups"
msgstr "服务器组"

#: django_crontab_manager/models.py:190
msgid "Alive Server Number"
msgstr "活动服务器数量"

#: django_crontab_manager/models.py:194
msgid "Node Name"
msgstr "节点名称"

#: django_crontab_manager/models.py:195
msgid "First Report Time"
msgstr "首次报告时间"

#: django_crontab_manager/models.py:196
msgid "Last Report Time"
msgstr "最近报告时间"

#: django_crontab_manager/models.py:199 django_crontab_manager/models.py:340
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: django_crontab_manager/models.py:200
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: django_crontab_manager/models.py:225
msgid "Alive"
msgstr "活动状态"

#: django_crontab_manager/models.py:308
msgid "An 0 exit code is considered successful"
msgstr "退出码为0则为成功"

#: django_crontab_manager/models.py:309
msgid "Stdout contains given keyword is considered successful"
msgstr "输出结果中含指定关键字（keyword）则为成功"

#: django_crontab_manager/models.py:310
msgid "Stdout NOT contains given keyword is considered successful"
msgstr "输出结果中不含指定关键字（keyword）则为成功"

#: django_crontab_manager/models.py:311
msgid "Stdout matchs the regex pattern is considered successful"
msgstr "输出结果匹配正式表达式（pattern）则为成功"

#: django_crontab_manager/models.py:320
msgid ""
"Linux crontab schedule settings: minute, hour, day, month, weekday. e.g. * * "
"* * *"
msgstr ""
"Linux Crontab格式的任务安排。格式为：分，时，日，月，周，使用空格分隔。例如："
"* * * * *，表示每分钟执行。"

#: django_crontab_manager/models.py:321
msgid "MD5 code of the schedule settings. It will be auto computed."
msgstr "任务设置的MD5值。该字段将会自动计算。"

#: django_crontab_manager/models.py:326
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: django_crontab_manager/models.py:326
msgid "Describe the scheduled task, so that we know what it is."
msgstr "为方便任务的后续维护，请输入任务的简要描述。"

#: django_crontab_manager/models.py:328
msgid "Schedule Settings"
msgstr "定时设置"

#: django_crontab_manager/models.py:329
msgid "Running User"
msgstr "运行用户"

#: django_crontab_manager/models.py:330
msgid "Shell Script"
msgstr "脚本"

#: django_crontab_manager/models.py:332
msgid "Setting Code"
msgstr "设置摘要"

#: django_crontab_manager/models.py:337
msgid "Success Determination Rule"
msgstr "成功状态判定规则"

#: django_crontab_manager/models.py:338
msgid "Success Determination Rule Settings"
msgstr "成功状态判定规则设置"

#: django_crontab_manager/models.py:341
msgid "Server Assign Time"
msgstr "分发至服务器的时间"

#: django_crontab_manager/models.py:347 django_crontab_manager/models.py:470
msgid "Schedule"
msgstr "定时任务"

#: django_crontab_manager/models.py:348
msgid "Schedules"
msgstr "定时任务"

#: django_crontab_manager/models.py:350
msgid "Export Filtered Schedules"
msgstr "导出定时任务"

#: django_crontab_manager/models.py:471
msgid "Run Time"
msgstr "执行时间"

#: django_crontab_manager/models.py:472
msgid "Success"
msgstr "成功状态"

#: django_crontab_manager/models.py:473
msgid "Script Exit Code"
msgstr "退出码"

#: django_crontab_manager/models.py:474
msgid "Script Output Message"
msgstr "脚本输出信息"

#: django_crontab_manager/models.py:475
msgid "Script Error Message"
msgstr "脚本错误信息"

#: django_crontab_manager/models.py:478
msgid "Result"
msgstr "运行结果"

#: django_crontab_manager/models.py:479
msgid "Results"
msgstr "运行结果"
